應該好快穿28000，下試多次27800

when 290

你牛過夜？
買我對家ok?
我重熊

熊軍話玩完架啦，要落20000點

又暴力救市

聽日牛軍得救

又燈

上落幾百點 撈逼刁啦

夜期夾返上黎！

劇本如下：
都下行到280附近唔係唔食埋279堆牛？ 勁假完引近熊搏佢跌再反手向上放番300-400點。

正宗左一巴右一巴